有冇手足試過自己call場馬？

難到仆街
腎仔真是好能尾機

揮灑自如

賭返馬都係因為佢

練既者，比你去講你都唔會練1-2次就上去講。每日早午晚跟住呢種錄音叫幾百次。好快你都做到。

李小龍講落：唔怕你練一萬個招式，怕你練一招一萬次